新年第一炮！1Q題 黃大仙賣香既阿婆最鍾意邊個藝人？

呢條諗到過年 ，一定無人識答、第五頁開估

岑麗香

秒

屌你老母

點解先

弱智都知啦 仲問點解

唔解釋我係唔會認同呢個答案

推 仲係無人解到